太子站有一隊10人防暴過緊旺角

啱啱行過 推住車同拎左橡膠子彈槍